提醒: 睇直播，宜家冇人衝，果班抗爭者係整緊roadblock

一開始講不指責 不割席
後來開始講衝果個係鬼
再後來原來冇衝 整roadblock, 點知又開始話係鬼?

唔記得曬你地既原則?
小心喇 唔好比人帶風向
搞搞下變左靜坐以外既人都係鬼咩
不斷自己將標準愈收愈窄

有冇咁多鬼呀

總之大家小心
我唔想聽日冇咗咁多巴打係前線
各位我瞓先

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"